全部同我宣傳民陣818呀！！！

大家推緊各種策略同時 洗板式叫哂啲和理非去818呀！！！！ 多啲人講呀！
和理非assemble !

Push

pish

推

一人一個post 推返出黎啊!!
努力呀大家!!
我地嘅努力唔會白費架
我地仲要除口罩相見架！

宣傳唔夠呀

721
811

以前少上水嘅P牌仔冇得正評個post
幫手推推佢呀

推呀
721 811

721 811

推
818不見不撒

818

721 811 818見

612 721 811

818銅鑼灣見

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

轉戰機場好過啦

點解唔可以星期六機場，星期日民陣？

兩日影響晒機場最好，最大效益，遊行根本無晒意思

200萬人出左黎又點？ 咪一9樣

818 人數好緊要, 如果再有二佰萬和平遊行, 大陸係面對唔到外國國家. 一定要調整現在策略.

如果人數少, 政府就振振有詞反對人數已經減少, 可以繼續大力鎮壓

818行動post

係時係落街派傳單
818要人數呀

721 811 繼續推

721

推一推

PUSH
兄弟姊妹們加油

勇武巴絲辛苦了，818你哋可選擇小休一下

推818
818出黎上街
--------------------
對於捉鬼互屌分化煽動嘅留言同post, 請無視我地兩個月爭取緊啲乜, 各位心裡明白巴絲們齊上齊落, 和理非勇武不分你我他

勇武=和理非=文宣=連豬=WATER!
大家都是連豬連狗
無分豬與我

善意幫推

推呀！！！

推到大家出街派傳單

手足們加油 我地仲要除口罩相見!
612 721 728 811
818見!

Push !!!